跪求cajon

有無巴絲有舊／唔想玩嘅cajon可以轉讓俾小弟？